一人一件對男/女朋友唔忠誠嘅事

屌佢果陣幻想佢係第二條女

同女朋友個朋友係枱底互“療“大肶，女朋友坐旁邊

你女朋友個朋友男定女先

淫底大波，最後同咗佢個fd一齊。不過一個月後散咗

好唔好砌

btw 好撚仆街

同女朋友講去瞓覺先，之後同朋友瘋狂打機

試過 比佢知道咗